3月1 全民黑衣

或者大家都好疲累，或者大家都好低落
但希望大家喺仲可以發聲嘅時侯，用盡自己嘅能力去表達自己訴求

推

利申，轉載活動

唔知有咩用 但無力感好重 唔知可以做咩好
幫推

着咗先啦大家都唔知可以點
做到幾多得幾多

知名五毛哇屌幾時入嚟？

咁快兩個負皮

黑衫就黑衫啦 乞兒呀?

幫手推retweet

好

懷念吳孟達

三叔

黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫黑衫

中立派表示：小心國安

中共已經痴Q左線.
同外國列強對著幹. 已經一個又一個國家, 定性中共種族滅絕.
你真係認為唔影響中共同香港經濟???
仲有中共明顯已經不顧後果, 到時香港真係變當年上海有幾咁出奇.

走得好走!!

幫手推推

着黑衫都查身分證咪查飽佢

走到先得架

支持！

又水人駁拉

黑衫
黑褲
黑裙
黑口罩

全民去西九

著衫都驚

幫推啦

來

唔搞啦
次次搞呢啲好似示弱咁
都無乜人響應

有咩用

啱
唔著衫咪冇事

著黑衫回憶達哥

咁多嗲唔知做乜撚
大家明就得啦
撩交嗌

預咗俾佢查

個個着晒黑衫政府咪好驚

你覺得人地講達叔搶focus就唔好再提啦
小學雞咩 唔關事嘅post都jer鳩住嚟屌
由得件事沉啦

推

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

念念不忘 必有迴響

食黃店算啦

樓主忽撚左
係又搞唔係又搞

裸體出街啦

聽日返工仲要含淚掃安心出行

good afternoon sir

香港01: 至少30人會被控顛覆國家政權明上庭

希望大家俾返少少人性

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

連登仔被控顛覆國家安全！李伯盧即時還柙

眾新聞：47人被落案起訴

3月1 全民黑衣衫

有50幾人今日可能會被正式檢控
有人性麻煩一陣上Twitter 㩒個rt制

民陣緊急呼籲

更多TWITTER任:
網頁版

TG版

另一隻知名五毛入咗嚟你同事哇屌呢？

Push

一息不斷不甘志短，以為改咗名就冇人認得你？改埋咁嘅名想扮手足？
一日出十幾個post扮轉貼新聞去挑動矛盾！
好人好事又唔見你講，淨係識轉貼藍媒新聞挑動移民相關矛盾！

正常一個行動post，你就spin去講吳孟達

係因為唔集中去同一個地方但之前響應黑衫嗰時嘅日子，條街着黑衫嘅人明顯多咗

全民口罩 聲援

買多兩張贖罪劵，打多兩次飛機嚟消費抗爭同手足有冇令黃絲心理平衡啲？
利申：五毛。

冷靜

blocked

咁多post 都見到佢地 真係乖過狗

#3

push

要咩

平時唔著架咩你地

會著
但除左呢樣好似自己無其他野做到咁
好無力

算啦 你覺得開心就好😂

比夠六毛錢佢地去揾共享女人

佢哋都算好，起碼直接講啲難聽說話
有啲陰啲陰啲冷嘲熱諷

推!! 黑衫

...

原來呢件撚屌改咗名多謝提醒

知自己五毛係好事嚟

幫推

食返個金拱門姜B片手足餐
黃到發金

一定唔會個個着所以更加要推出去

真係 個d真係高級pr 扮哂理性 依類先難防

推呀屌你

近嚟開始諗真係移民好過唔知可以點
喺有移民呢個諗頭出現之前，我係100％唔想走

ok 跟

用啲「現實」口吻，叫你自私啲為下自己，嗰啲先最難頂

頭先先屌咗件

$80 抽三張卡

話呢類post無用果d，淨係用黎捉五毛已經抵返晒

大家無力感都好重

當日縮得就預咗㗎啦
而家再做都係求自我感覺良好
真係黑衫出去仲可以方便俾人599G添

全民冇可能，盡人士啦

我日日都黑衫架啦

冇黑衫

tui

自從721後已90%日子黑衫，而且再沒有著過白同藍衫

ttttt

五毛list：
#14
#26
#66
#69
#95
#110

狗嚟

車震巴

五毛list：
#14
#26
#66
#69
#95
#110
#125

可惜我block list已爆

一早block咗

嗰個係.5，一早block jor

「該挺身而出嘅日子總會到來⋯在那天來臨之前，請不要迷失自我」

㩒錯不推文

可以去旁聽嘅，聽日麻煩去旁聽，塞爆西九裁判法院，大家可以做嘅己經無多，好耐無行動PO, 希望大家支持下

自己做到幾多就做幾多

對唔住

P 都推

小心599g

#47人國安法 update 至16:45

多謝推

人在做，天在看！ 巴打 You are not the only one

#66點解係嘅？

你的歲月靜好，不過是有人替你負重前行。

不要説灰，請勿言倦，我們齊上齊落。

屌你老母良善都五毛你忽撚咗？

良善巴唔係五毛嚟...

柒撚咗睇錯佢係一息不斷

五毛list：
#14
#26
#69
#95
#110
#125

全民口罩

自鳩一打

睇錯咗

推！

仲疲累？抖左幾撚耐，再疲個啲做藍屍做港豬好撚過

約埋一個日子先一齊着，有對比下效果仲好

知就好啦柒頭

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

連狗唔做嘢
你捉得幾多

係內心疲累，對住極權唔知可以做咩

認到都係好事嚟

睇完過黎推一推呢

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

黑衫軍

都啱記得着黑衫

支持

留名睇
「又鳩做」
「又打飛機」
「共產黨驚到瀨屎」
「好嬲好嬲食黃店先」
「又水人送頭）

隔離po，「要返工，不了」

真，我block list已爆
但捉得一隻得一隻

無力還無力
做咗先啦

真

竟然爆到

講夠達叔，支援手足

agger

點解好嬲好嬲食黃店先都唔得？
大家各有各做，又喺度鬥黃玩分化

我鍾意你依句

自己望下pin咗嗰到邊個係你？

噉真係呀嘛，你聽日唔駛番工？定還是你根本無工番？

Black box

要返工不了

同捉鬼一樣

等唔切想俾人block呀？

五毛list：
#10
#14
#26
#69
#95
#110
#125
#221

哇屌牛b死了

咪覆啦on9正中佢下懷

建議風險高嘅唔好着或者沖乾淨過身先。送車師咩色衫要自己衡量，小心為上，俾野狗咬攪到送唔到車就無謂

打錯調返轉

驚有人get唔到佢係毛

五毛list：
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125

你班黃絲咁撚柒，做五毛好啲。

做乜鳩

唔好喇 得返黑衫著 唔想出街比狗查身分證

正 又有活動
又可以著黑衫打卡 擺ig

自從2019, 屋企9成黑色, 出街9成黑色

yes sir sorry sir
五毛牛b死了

幫你推上熱門

係無力感，但真係要堅持，盡做，做得幾多都好

大家有用腦思考嘅應該

本po五毛list：
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#240

依家已經有啲五毛轉行扮理性

ok

up

到時會有屎巴回帶狙擊佢

#10
.
.
.
#221
.
#241

著啦

又唔係嘅，起碼無黃絲咁柒先。

日日著黑衫,班狗wfh好少現身係街

算罷啦你
除咗引戰我諗唔到原因要係呢個post 講食黃店

推 利申屋企冇黑衫

邊個屎巴

五毛嚟

有無我份？

算吧啦 都唔團結

戇鳩list

就係五毛先要大大聲講佢出嚟

著！

感謝

我唔夠膽出去衝/著黑杉怕比人拉

但我好黃架會幫手打國際戰線加食黃店

你地出去比人拉我知你地預左，我係度同你地講聲多謝，我就坐享其成

香港既民主勢力不嬲都唔係好擅長咬文嚼字架啦
都唔知係咪專登講錯野
不過有人幫好過冇

pish

呢樣已經係最簡單最容易做嘅嘢

繼續幫推

食黃店 𣎴了

Block!

聽日黑衫

呢個post好多5毛

可能成堆警察在MTR逗九人.
咁多警察,咁Q得閒.

我list出嚟都未必齊

推爆佢

係香港

有種罪名叫做想贏選舉

上網最撚有用

Pish

推啊！！！！

算吧啦
吳孟達死咗仲多人關注過今日拉初選候選人
個個睇完就算
吳孟達死左就個個衝出嚟RIP
原來鍾意睇佢做戲就可以原諒佢奶共
初選拉人就得幾條友講
吳孟達大大聲奶共都可以揾藉口話要respect佢
咁唔撚洗反共啦
共產黨都可以俾你地講到好有貢獻
根本cls㗎
認真好灰見到依家香港咁
唔單止灰在見到中共港共既所為
仲有所謂嘅香港人

依個post勁多五毛

本po五毛list:
#2-#1001

無聊

推
怒轟中南海

做show

全民白衣
悼念達叔

樓主送頭師自己就匿喺屋企出po

著黑衫不如去食黃店

是撚但啦屌

食黃店仲實際
著乜撚野黑衫

唔好講真話
唔係又block又話你五毛

你啱。

五毛就收皮啦垃圾

又一件

好撚爽 追住黎block
對家好重手打沉啲活動
敵反我擁

喺呢個post 講食「黃店不了」一律視為引戰5毛

終於有行動post

啱 快啲block我

熱門回覆順序 去最尾果頁 就出曬所有五毛垃圾

覺得有用就去做 行動有無用唔係因為五毛點睇

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341

又update咗啦

I have blocked all those 五毛

Me too!

你紅色大字，你啱哂。

#66唔係，快啲unblock返

Update埋個pin~

Tui

咪pin咗囉

全民乞衣

有乜用？係呀冇用架，唔好著衫出街啦

Block

ching好勤力

全民白衣

你都係

咁都block...
好地地你會想同啲狗有接觸？

可以示弱

得喇得喇, 知架喇, 收嗲啦你

錦鯉有咩高見啊 死五毛

成班5毛入晒嚟就知方向正確

出到黎得自己一個全黑

我陪你

錦鯉可以有咩高見。

香港人 堅持 希望

推，唔好成日話有無用，咁低成本嘅嘢根本無任何藉口唔做

希望班五毛唔會讀你個username

仲有我

做得好

推，同時感謝提供五毛list去block

兩隻五毛偷偷留下負評請問你地老母係咪共享女人？

義務

2019年起 連登仔方向正確左幾多次

警巴

快

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442

照做
每日睇到呢d新聞真係好無力
但如果出街見到咁多同路人
都係一種鼓舞

完全冇用

又係你隻五毛

等睇聽日係示威定示弱

有咩所謂, 問心無愧

佢哋讀唔讀都係on9仔係呀講緊你哋呀柒頭

提埋朋友着黑衫

有撚用？醒未？輸哂架啦

條友即刻啞撚咗
所以其實大家應該唔理佢
或者知嘅好似你咁提醒就好啦
因為佢哋目標係想轉移話題
只要有人屌佢哋就有錢收

#27
#442

黑衫為記

屌你老母五毛分化撚 block
打擊士氣對呢場運動有咩幫助

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463

好

Ok

我諗都係同路人互相記認
證明你仲有抱住一絲希望就夠

推左先

香港人，加油

I am always black

日日都黑

聾衛兵

天日開市後就多人着黑衫

聽日要見黑海

大家咁話

日日都黑衫

連衛兵

有漏嘅話記得提我

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531 我最期待的五毛出現了

立左國安法
啲gear
黑衫 黑口罩
都已經揼晒

Push 仆街支共

#1 一係5毛一係鬼推手足去死

咩都話5毛 你可唔可以唔好咁戇鳩

係呀 著黑衫唔會撼動到政權呀
但著左有咩損失？有人覺得呢樣嘢可以激勵到同路人有咩問題
成日講到做左呢樣就做唔到個樣咁唔可以著住黑衫去聲援/打twitter戰線嘅

我聽日懷念達叔，決定著黑衫出街！

g持

mon得好實

香港點解咁戇鳩真係多得樓主民呢種人唔少
唔肯突破同溫層 有人有唔岩聽既意見 =5毛
口講追求民主自由
但你知唔知民主自由係咩阿

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546

Support, pish. Do whatever we can.

我唔係5毛你係咪開post道歉？
我係大家口中所講既condom阿
監都坐埋都比你話5毛 唔怪得咁多人咁灰心

擁護極權者不配享有民主自由
請問會員 我叫走甜（#146351）痾尿時抬起左腳定右腳？

cctoy手足話你係五毛 你就係五毛

反牧羊狗=5毛

訓左幾耐 仲黑衫

各位手足，入嚟睇睇

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

支持行動嘅話就幫手推 thanks

我自爆唔係五毛你係咪永久退出連登？

Agree!

請

你答我係定唔係

黑衣咁簡單都唔做點都講唔過去

真係冇撚用 但都會著

純表態 照做冇問題

望下你其他po講咩先啦

係 見到人著好似見到同伴咁

各位五毛狗 係時候死全家啦

好簡單啦 你答我係定唔係先啦
你縮阿？不嬲我係針對初選班政棍架啦
你要控制我思想？惡過中共

你老母 cctoy狗 你係咪縮
一句答我係定唔係 就得 咪同我係到講咁多野

你自爆咗咪知囉

撐

我都係咁諗

再推

傻鳩叫你答係唔係 同我係到玩兜圈

Block 咗好耐
成班五毛當連登係香討咁玩

嬲你又唔自爆

真啊 都係表態既一種

一人少句啦

提返呢位會員，上連登勿認真

五毛就五毛邊有得自爆唔係五毛
你老強完同法官講我自爆唔係強姦犯？

繼續推

我嬲啲咩 我係覺得好笑
有人淆底縮沙
淨係識匿係連登抗爭
以為咁樣開個post就做左好多野
唔岩聽就一句五毛 以為自己講既野就係真理

一次過block 撚晒d五毛

幾時先係我哋嘅臨界點

講緊佢屈我五毛 原來你地口中所講既手足
坐完監 都係五毛 咁樣真係同世柒有得揮

上網打幾隻字做聖人
黃撚到發金有成本做乜唔撚做
叫佢地出街就不了

人地前線 做野
就開post話係鬼批鬥

掛羊頭著白衫

玩撚猿先黎叫人穿黑衫，唔好再遲D

香港人在港最後的吶喊

Push 所有野做到咪盡做 著黑衫去旁聽撐黃店冇衝突

極度懷疑樓主係中共派黎分化撚 一邊扮黃 一邊玩分化

是撚但啦
現實做左幾多野都好
上連登講野唔撚岩聽就比人屈做5毛

yes!
五毛 helps us to push.

波台傻鳩進場

得你坐過咩依家

我理得你係咪坐監爆格完黃店坐監吖？

你訓撚醒未

條友話自己唔係五毛但同件波台五毛一唱一和

衫可以照着，但唔該大家即刻搞BNO Visa

好撚好笑阿
成日手足前手足後
呢家係到取笑 為社運案件入獄既手足

預備咗，一定著

Push. I remember. HK remembers.

樓主係中共派黎既分化狗
專係連登搞分化 專話手足係五毛狗
挑起手足之間爭拗 專業中共五毛分化狗
#304431 牧羊記

算啦,上黎笑下班傻鳩咪算
block咪由鳩佢地
自我感覺良好
講真比人話幾句五毛都冇乜所謂
唔會有影響

#311837 雙餸飯藍絲狗確認
取笑羞辱為社運坐監手足

好懷疑要自爆到點先可以證明唔係5毛

幾時自爆自己係手足？冇圖我話我係你老母都得

唔好搞咁多嘢啦

好！全民黑衫！我地要再次展示民眾力量

你老母就狗咪撚扮手足

你冇證冇據都話人五毛啦
上網講幾句野唔岩聽就五毛

你算啦 唔肯答我
如果我自爆左自己身份唔係5毛既話
你係咪退出連登阿 柒頭

我自爆身份 你係咪
開post道歉退出連登

有一種堅持叫DAVID

除非佢本身出名

哦

你扮都扮得幾似喎 藍絲狗

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546
#683

知名五毛 唔好少左我呀

「又鳩做」
「又打飛機」
「共產黨驚到瀨屎」
「好嬲好嬲食黃店先」
「又水人送頭）

咁你答左我係唔係退出連登
我又唔係好似啲政棍咁出名既
但有上過蘋果立場訪問咁囉

你肯自爆先算

Block!

You 玩撚猿!

阿 仲有你地班連衛兵好撚like既tommy阮民安

坐過監唔代表係手足 點知你係咪爆黃店格所以坐
所以亦唔需要理你係咪自爆

Please add: #637 to the list!

同你黎一鋪？
我自爆唔係五毛你退出連登
我唔自爆 / 證明唔到我唔係五毛 我退出連登
你答一句係定唔係 唔好咁多廢話
成個小朋友咁

黑衫

上晒新聞因為社運 你要繼續我奉陪

不嬲黃就係睇人言論，佢肯扮又冇明確證據顯示佢實際係藍，都會當係黃
不過你講過啲乜，心照

自爆完一陣又話你偷圖
唔洗理佢地

知啦大家明你做緊咩

黑衫，推推推推推

有閪用，搞埋燭光晚會好唔好？

本身出名又點有幾多出名嘅人會話初選係政棍？佢露咗底啦

係時候比啲教訓屈毛黨同運衛兵

Thankyou bro

同你黎一鋪？
我自爆唔係五毛你退出連登
我唔自爆 / 證明唔到我唔係五毛 我退出連登
你答一句係定唔係 唔好咁多廢話
成個小朋友咁
答我啦 五毛狗

唔知做咗有無用
不過做咗先
大家加油

qg8

推一推

速成

好嬲好嬲
俾人講幾句就激到彈起，連登唔適合你

sor....

香港人最鍾意0成本行動

著黃衫
玩九班二五仔

你淆底？五毛狗

再強調一次 岔開話題令行動 post 失焦係五毛行徑

你放咗上嚟咪知我會唔會退出五毛狗

想pin你，不過五毛list都好重要

樓主個5毛list好有用
block7哂

大家保持信念
好好生活 好好裝備

推

唔緊要 繼續推 post

佢呢句
下面再加你個list

其實block咗都有壞處見唔到佢地開咩風向po

我唔介意樓主 copy and paste

一句答左係定唔係先啦 扮咩手足姐5毛狗
睇黎你係驚無左個連登ac無得挑撥離間所以驚
放心喎 中共會有好多ac 比你架
唔洗淆底

唔完全block咪得

再強調一次 岔開話題令行動 post 失焦係五毛行徑
本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546
#683

我一定著 唔講有無用 咁小事無理由唔做左先

要特登㩒入去起底先見到佢地戇鳩鳩上熱門唔會睇到

留言都可以撳開黎睇
但睇唔到D風向post上左熱門

正解

可否請問一下點解揀3月1日？有啲咩特別意思？

.....

搞掂

連仔要改善。。。
推到佢改革

平時冇咩野都鐘意查黑衫後生

查到我幫其他人擋刀我冇所謂喎

blocked user唔係hide post 而係hide 標題
仲可以一眼睇到幾多五毛霸緊熱門

有撚用咩

利申：聽日會著

打錯字

又做埋啲低能野
唔好搞咁多戇鳩野啦 坐緊監嗰啲死監躉 當佢condom咪算囉
着件衫就代表到啲咩

其實都上到
幾條撚屌互吹好易上

本po五毛list：
#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546
#683
#783
再強調一次 岔開話題令行動 post 失焦係五毛行徑

傻閪先做咁撚叻快啲搞番啲手足出嚟

所以有啲人話著黑衫送頭覺得奇怪

#783 又多1隻

尤其是娛/波台

著件衫係無用，屌自己友最有用

聽日會著
加油！

如果有人驚嘅，戴淺藍色口罩當抗議囉

著套老西返工都怕？

可能佢指着黑衫去西九法院係送頭行為

講緊佢地d po得1頁起2頁止
邊上到熱門

呢件真係鳩得濟block咗，其他大致上已經認到個名

呢件低級五毛黎
好多政治post都有佢唱反調

有時望到連登難得見到嘅正經post咁多5毛真係睇到個人心灰意冷

罷工

嘩上到熱門好撚叻呀

手JOKE：好味

有唔少上咗熱門例如沁碎小曖呢件，同以前瘦底大波妹一樣成日上熱門
分分鐘同一個人嚟

手足緊急呼籲：聽日唔好淨係去西九

支那咁就嘥左10蚊人民幣了

所以啲藍絲成日屌戴黑口罩做曱甴都On9

ok 我錯......

Pushhhh

更新咗張list啦

好撚有用啊屌你老母 後知後覺 亡羊補牢 做埋啲贖罪野

blocked user唔應該hide post 而係hide 標題

希望連睇到

着件衫就改變到一切 做埋啲戇鳩野 我日日着下點撚樣啊

黃藍都on9
藍絲傻閪抵撚死 黃絲曱甴一鳩樣
邊個坐緊監 沖先嗰啲爛頭卒 真係以為有香港人會記得你？仲有成幾百個甲級 喺入面坐返10幾年反省下自己點解咁撚蠢先啦

唔好灰心

#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546
#683
#783
#818
再強調一次 岔開話題令行動 post 失焦係五毛行徑

可能佢係公務員

5毛你地幾點收工呀？
夠鐘食屎啦去

Always.

五毛老母=共享女人

幫你推post
有幾難明...

你又用緊不推...

所以我咪發咗兩次囉

推推推

全民黑衣！

全部block晒 thx

#818仲有件，啱啱update咗

推！著黑衫帶黑口罩都驚
學咩人做香港人
俾狗兜有咩好驚
呢年幾黎唔好同我講無被狗兜過

唔好講真話

推佢老母

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

你隻眼係咪唔太好，啲字要咁大隻先睇到？
Btw ching買美股輸好多？

日日都著緊黑衫黑褲

唉，而家連登得返股票
聽晚又係如是

博拉

咁留意我咩我賺錢Wo 仲笑9 Gme個班Sh傻閪

香港人加油

黑衫犯法？

on9 著件黑衫都博拉

黑絲得唔得

我隻眼好好啊 依家係同緊嗰啲傻閪講
陣間又比人利用衝出去就唔好啦
咁多人坐緊監

雖然無乜嘢可以幫到手

但我會著黑衫 支持！！！

狗會同你分咩，拉左先講

排隊聽堂都唔比？

哇屌嗰啲都會講人話，連狗唔捨得做野

#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546
#683
#783
#818
#882
再強調一次 岔開話題令行動 post 失焦係五毛行徑

一定有啲講真話ge人無故被block

着住返工都唔得

#882深黃喎

你件垃圾收皮先啦

你應該叫人去旁聽，有意義過黑衫好多

兩樣冇衝突旁聽有人出咗po，去唔到就着黑衫

both la

全民黑衣

依刻真係唔知仲有咩可以做

得,到時你同D狗講

好多嘢都冇用，人點都會死
係唔係自殺好過？

着咗先講

日日都著黑衫

收皮啦 起我底先 我講左幾次都俾你地屌到仆街

我都想搞 但冇bno 冇錢

起到呢啲
請問Dean(狗隻#47658)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#10
#14
#26
#51
#69
#95
#110
#125
#221
#240
#241
#338
#340
#341
#442
#463
#531
#546
#683
#783
#818
#882
#920
再強調一次 岔開話題令行動 post 失焦係五毛行徑

老鳳呢條傻鳩你都好信
自己睇下D人咩反應啦

著黑衫可以拉你D咩
最多咪俾狗兜

仲要問
你真唔知定假唔知啊

睇字似老一輩，唔好咁惡啦

因為今日有47位手足俾國安法告

唔應該剩係關心佢地，有更多在囚手足需要關心

一早已on block list 五毛狗

推，唔好話冇用乜乜柒柒，做得幾多得幾多

排隊聽堂唔得啊

輕輕一推

會唔會着黑衫都會違反國安法

拒絕鳩做文化
又做返2019 6月9號先會做既野？
完全冇諗過重啟抗爭？
區區一件黑色衫就可以發洩到你哋嘅憤怒？

全民黑衣全民送頭
真．攬炒

Push!

係咪閉門審?

講真，食黃店仲有用過著黑衫

Up

著西裝有咩問題

小朋友先做選擇，大人緊係要晒

雖然著嚟都冇用 不過照著啦

好!!!!! 全民黑衫
諗起都覺得震撼!!! 我地再次製造漂亮畫面俾外國睇!!!

推!!!!!!!!

會著+1
但好絕望
唔想離開香港 要走我大把途徑走到
但明明我無做錯點解係我要走
唉

你懶音都幾重下

著黑衫未必有用，唔著就等於同政權跪低

咁你咪咩都唔好做囉 冇人拎支槍指住你個頭叫你做
支持嘅咪繼續支持 關你撚事咩

P牌都未甩已經俾人例入五毛榜，仲有冇錢呀？再買過個AC啦

雖然唔知有咩用但當表下態咁

著完咁點?

之前遊咁多次行夠知冇用啦，係同自己交代同人表態姐

有乜用？
全民繼續返工，YEAH

推一推先

我唔知有咩用
但我會著

香港正式玩撚完，全部人準備做支那人奴隸

哇 共產黨好撚驚

無力、但不能放棄

全部都係五毛

#1001

拉